覺唔覺林鄭同GOT個Cersi好似

一樣都係好打得 錫仔女既人
但除咗自己最親其他人一律都廢撚事理

兩個都超級硬頸+要面
GOT最後一集Cersi唔到最後一刻都唔肯走 兼到臨死前都唔覺得自己係錯

林鄭就依家香港崩潰咗都死唔出黎認錯 仲知道警察係最後一道防線可以攬到自己 所以點都話撐警 係警察面前講盡好說話 但實際上警察生死當然係WFC啦 推哂佢地出黎幫佢擋

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

呢類人一日唔死一日都後患無窮

Shame!Shame!Shame!
721 見啦

不過其實作為女人都幾佩服呢類型 內心強大到一個點

到時見

Game of thrones垃圾爛尾
721 維園見

屌你，Cersi 聰明同狠毒同靚女！林鄭有邊忽似？

cersi正咁撚多，雖然年紀大啲，但係都係個句

風韻猶存，性愛溫泉

都未死全家